Zadatak:
 
Napraviti mini borbu dvije vojske koja se sastoji samo od programerskog dijela u PHPu bez vidljivog sucelja. 
Igra je tekstualni "rat" dvije vojske. 
Vojske su sacinjene od N vojnika, N se dobiva iz GET parametra sa ?army1=50&army2=48.
